［美國巴］又通宵傾心事

事源之前嗰個Post有人開左Group
可以入去傾下美帝留學

計返香港時間應該就算係通宵秒回
如果想Voice msg傾/私人傾
就add me 啦
之前傾過傾傾下冇傾都可以再講架
當然有咩都可以係到講不過可能慢D

利申：唔識打字用Voice msg/語音輸入多

漏左個Group:

都有好多人架

Pish